點解成日都好攰？

明明已經早睡早起
又唔係忙

無做運動

肝有問題

下世小心啲

先天不足， 後天催谷
打返個靚J補補佢先

春困

濕氣重

濕氣重

間房可以抽下濕
自己飲下啲去濕野飲

糖尿

有規律地打
但都係攰

試下飲下袪濕嘢

打得太多丁

一星期兩次算唔算多